install git
- git clone https://timonkrebs@bitbucket.org/timonkrebs/kleinlaut18.git

install node.js

Muss im Folder gemacht werden, wo sich das package.json liegt!
1. npm install -g @angular/cli@1.7.4                (muss nur einmal pro computer gemacht werden)
2. npm install

0. git pull

Make changes to Website
(cmd) 0. npm start

1. git commit -m "message"
2. git push

cmd

3. ng build --prod --build-optimizer
4. load dist to website